口罩就黎俾啊媽派曬俾親戚 點搞好？

屋企三個人
二月 日森搶咗300個罩
原本可以捱到六月
但俾屋企人寄曬去澳洲既親戚
得番60個 3人用

有無人屋企人都係咁
以為d罩上網好容易買 加上藥房d黑心罩供應多翻

btw 邊到可以3D打印到嘢？想印嗰豬嘴轉接器

醒小小收埋佢啦
明知佢咁做都仲要比佢偷咁多

你阿媽個波罩你囉

澳洲一個n95 防塵賣15 aud
一個astm lv1 賣6 aud
離地到唔會買得起

好難怪伯母寄俾佢地

你阿媽咁蠢

樓豬無得救

一開頭話俾佢知有咁多罩
就係唔想佢地擔心無罩用

屌 我太蠢

送埋剩低啲口罩比人

我都唔知佢會寄曬俾人
好鬼後悔無收埋

到時唔夠用 全家攬炒
寄口罩家族

成家都黃 攬咗炒應該一齊去狗屋奶門柄

300個罩好多咩，咁都要寄埋俾人，你叫阿媽出去買啲印尼罩寄過去啦

有無屌你老母？

點解可以置自己屋企人不顧。

我呀媽都係，自己收埋係房佢都摷出黎

同老母講，派左一個口罩就停一個月家用
要佢就自己買返咁多盒返黎

樓主又釣直必

正正經經用濾沁啦

放在一盒幾係公司locker到，屋企長期缺貨

抵撚死

拎返公司收埋係小露寶到鎖起佢
屋企只留一盒，屋企個盒差唔多用曬先拎返一盒放係屋企

話咗幾句 就發我脾氣
話自己有咁多 就俾d人啦
香港藥房仲有得賣 澳洲無

佢唔識分靚罩同黑心罩
之前拎咗兩盒 救救返黎